想搵人分租 巴絲請入

想搵屋租 但一個人租又太貴
有無巴打/絲打都搵緊同屋主
我巴打/絲打做同屋主都無所謂
租金大約5000 同埋我有隻貓B
地區：九龍/新界東
有既留tg 無限感激
利申：絲打

有意
但一人5000 好難搵

你都係想搬出去住？
你筆直預幾多？

我出去同人夾緊 但想搬走
我睇過最平都12-13000 一個盤

interested，5000以內ok，有隻5歲貓女

有意玩你隻貓

有貓死得

等睇連登有錢仔包起樓主同隻貓

tg傾

你宜家租緊咩區

可否同你扑野？

我港島
但有意搬番新界東/九龍
但好多平盤都俾學生租哂
同拉高市價

CHING單身左幾年 係咪已經痴左線？

好多都淨係租俾學生

搬出去原因係咪因為隻貓？
可幫手接

唔係因為隻貓呀 係因為想搬出去住就帶埋貓b一齊搬

求貓b相

4 年，係